而家係咪即係戴咗口罩一樣擋唔到病毒？

佢可以氣膠感染

唔好出門

氣膠？

上海證實武漢肺炎可經空氣傳播